有冇人仲記得小布？

冇人識 唔係掛
小學雞多到